天水圍狗屋圍咗水馬

屌你唔再遲啲

由得佢
等